點睇啲人喺街扮做投籃動作?

覺得自己好型?

手中無波, 心中有波?

練投籃?

好撚ON9

仲有扮打鼓
一草一木皆可為棍

On9仔

我都諗到呢段

做完隻手仲要hold一陣

驚人睇唔到嘛

睇完標題已經笑咗出聲

以前我都會但係屋企係咁做 ，因為想練投籃動佢

中學果時同班FD成日做 依加諗起好柒

點睇啲人無人理繼續自己推po？

等緊果陣會做 仲會做埋啲crossover 無人先敢做

D 籃波撚好驚人地唔知佢打籃波架嘛

KOBE!!!~~~~

係gym房都大把籃波撚做
我以為去咗籃球場做gym

對唔住囉
一諗到籃球就好手痕會想做兩下
我都覺得好柒 所以見四圍無人先敢做

睇到標題諗到個樣

有無足波撚會喺街扮做射波動作

最撚憎

我做開踢波射罰球動作

唔記得帶玩具出街係咁

平時練開篤波動作

關你撚事咩
人做咩都要你批准咩

有！屌！真係有！

轉身射個三分波

柒到唔敢想像

好耐無見過

唔係批唔批准
你咪繼續做囉 冇人阻你
我只係覺得你on9姐

中學有fd成日做，例如用籃球動作扔垃圾
嗰時已經覺得好on9

會 剷埋草

中學生先會咁做

係街合曬眼扮彈chord
佢仲要唔係聽緊歌

好好笑

唔通扮踢波

我做開冰壼動作

又唔覺幾柒

我做開屌閪動作

諗起上次有條友
起條街拎住個籃球行去我面前插花過我
我仲心諗佢係咪傻撚左

我諗起Godfrey話足球撚扮攞波個樣似小兒麻痺

有個fd成日咁做，諗起都覺得佢on9，又唔好意思話佢

我唔知你見到個啲係好似你咁講唔知佢哋做咩定點
但就真係有樣野叫無球練習
nba有d球員都有做過

做入樽動作點睇

瘋狂掉垃圾

丁左

好柒

柒

柒 但點解樓豬唔當面笑鳩佢

中學果陣有條友走黎問我野 我答佢果陣佢無啦啦做依個動作
我即刻屌鳩佢 好撚唔尊重人

好on9

我依加都仲係咁

我諗起有次有籃球撚起地鐵拍波
屌你老母 使唔使搭車都要話比人知你好撚鐘意打波啊

你會唔會行行下街做掌上壓

咁大個仲係街玩玩具已經夠柒，仲要扮玩玩具

覺 但有時興起會做

秒

攞NBA黎比，你睇黎唔似輕度弱智wor

解釋個個on9 類比個個仲on9

仲有d人dom垃圾 成日懶型射籃咁 點知成日唔入

屌

我都係啵師兄

成日係個fd面前扮顏佢樽

中學生先會咁做姐 咪俾佢地型下
大啲想搵野型都難啦
樓主冇童年？

咁樣叫型？

以前練下轉筆，背下寵物小精靈都覺得自己威威啦
細個做既野實on9，人人都經歷過

有次落街買包
有個兩個花𡃁一路行一路踢波
我唔知佢撻Q 定點
佢兜野射向我到
我心口一控傳返比佢 佢話nice bro
我心諗痴撚煩

線

以前中學都試過
射完仲要「嚓」一扮入波

唔係好明, 即係無啦啦係街投藍？
未見過

我都係
有咩問題啫

建議樓主見呢班人一次打一次

見過有人係gym房做
柒到不敢直視

小弟成日做
唔習慣個姿勢 成日會錯

仲要crossover轉身kobe式 fade away之後hold住隻手

我同d fd玩先會

無人都唔做得 ？

成日係街練倒掛

有冇送禮勤版

我會喺街做出拳踢腳動作

玩完玩具型返下先

Howard 咁撚

真係冇見過其他球類運動員會咁

又唔見打羽毛球,網球d人扮殺波姿勢

有 成日係地鐵學卡路士射罰球

空氣結他

成日番工悶果陣當張枱係鋼琴彈
憑記憶彈

唔係講笑 試過學佢一腳西落條柱到 仲要兩隻腳都fing起哂 踢親個mk仔